屌你老母林鄭，失目女傷者比人打到1/4面骨碎裂 說話都講唔到訓係醫院，仲叫人去報警

講風涼說話定點？

而家政府咁撚仆街
如果打死左人，會唔會叫死者去報警，警察先調查呢？